野雞博士轉載稱尹兆堅安排示威者跳橋重演金鐘事件

可唔可以安排野雞博士跳橋
可以冇人性到佢咁樣真係世界級

Push

痴撚線

推撚爆佢
有冇手足想狙擊佢

其實講d咁既野有無犯法

咦, 誹謗喎

搵人跟進下

全部同我入黎！教你下一步點做

https://www.facebook.com/why057/videos/10218598413367015https://www.facebook.com/Dr.ElizabethQuat/posts/1626541740812783

兩條LINK都係Wayback Machine archive左, Delete都冇用

冇讀過書係咁

push